有冇人去過「諏訪湖」個煙火大會

好想狗衝去一次
其實買唔到官方指定席嘅位置仲睇唔睇到
同埋去過嘅巴打係東京出發定名古屋出發